[
    {
        "front": "簡単「な」",
        "kanji": "GIẢN ĐƠN",
        "pronunciation": "かんたん「な」",
        "back": "đơn giản, dễ",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "近い",
        "kanji": "CẬN",
        "pronunciation": "ちかい",
        "back": "gần",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "遠い",
        "kanji": "VIỄN",
        "pronunciation": "とおい",
        "back": "xa",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "速い, 早い",
        "kanji": "TỐC、TẢO",
        "pronunciation": "はやい",
        "back": "nhanh, sớm",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "遅い",
        "kanji": "TRÌ",
        "pronunciation": "おそい",
        "back": "chậm, muộn",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "[人が～]多い",
        "kanji": "NHÂN ĐA",
        "pronunciation": "[ひとが～] おおい",
        "back": "nhiều [người]",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "[人が～]少ない",
        "kanji": "NHÂN, THIỂU/THIẾU",
        "pronunciation": "[ひとが～]すくない",
        "back": "ít [người]",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "温かい,暖かい",
        "kanji": "ÔN、NOÃN",
        "pronunciation": "あたたかい",
        "back": "ấm",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "涼しい",
        "kanji": "LƯƠNG",
        "pronunciation": "すずしい",
        "back": "mát",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "甘い",
        "kanji": "CAM",
        "pronunciation": "あまい",
        "back": "ngọt",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "辛い",
        "kanji": "TÂN",
        "pronunciation": "からい",
        "back": "cay",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "重い",
        "kanji": "TRỌNG",
        "pronunciation": "おもい",
        "back": "nặng",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "軽い",
        "kanji": "KHINH",
        "pronunciation": "かるい",
        "back": "nhẹ",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "[コーヒーが～]いい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[コーヒーが～]いい",
        "back": "thích, chọn, dùng [cafe]",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "季節",
        "kanji": "QUÝ TIẾT",
        "pronunciation": "きせつ",
        "back": "mùa",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "春",
        "kanji": "XUÂN",
        "pronunciation": "はる",
        "back": "mùa xuân",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "夏",
        "kanji": "HẠ",
        "pronunciation": "なつ",
        "back": "mùa hè",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "秋",
        "kanji": "THU",
        "pronunciation": "あき",
        "back": "mùa thu",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "冬",
        "kanji": "ĐÔNG",
        "pronunciation": "ふゆ",
        "back": "mùa đông",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "天気",
        "kanji": "THIÊN KHÍ",
        "pronunciation": "てんき",
        "back": "thời tiết",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "雨",
        "kanji": "VŨ",
        "pronunciation": "あめ",
        "back": "mưa",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "雪",
        "kanji": "TUYẾT",
        "pronunciation": "ゆき",
        "back": "tuyết",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "曇り",
        "kanji": "ĐÀM",
        "pronunciation": "くもり",
        "back": "có mây",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "ホテル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ホテル",
        "back": "khách sạn",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "空港",
        "kanji": "KHÔNG CẢNG",
        "pronunciation": "くうこう",
        "back": "sân bay",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "海",
        "kanji": "HẢI",
        "pronunciation": "うみ",
        "back": "biển, đại dương",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "世界",
        "kanji": "THẾ GIỚI",
        "pronunciation": "せかい",
        "back": "thế giới",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "パーティー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パーティー",
        "back": "tiệc (~をします：tổ chức tiệc)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "「お」祭り",
        "kanji": "TẾ",
        "pronunciation": "「お」まつり",
        "back": "lễ hội",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "試験",
        "kanji": "THÍ NGHIỆM",
        "pronunciation": "しけん",
        "back": "kỳ thi, bài thi",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "すき焼き",
        "kanji": "THIÊU",
        "pronunciation": "すきやき",
        "back": "Sukiyaki (món thịt bò nấu rau)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "刺身",
        "kanji": "THÍCH THÂN",
        "pronunciation": "さしみ",
        "back": "Sashimi (món gỏi cá sống)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "「お」すし",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "「お」すし",
        "back": "Sushi",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "てんぷら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "てんぷら",
        "back": "Tempura (món hải sản và rau chiên tẩm bột)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "生け花",
        "kanji": "SINH HOA",
        "pronunciation": "いけばな",
        "back": "Nghệ thuật cắm hoa (～をします：cắm hoa)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "紅葉",
        "kanji": "HỒNG DIỆP",
        "pronunciation": "もみじ",
        "back": "lá đỏ",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "どちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どちら",
        "back": "phía nào, đằng nào, chỗ nào, đâu",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "どちらも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どちらも",
        "back": "cả hai",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "ずっと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ずっと",
        "back": "(hơn) hẳn",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "初めて",
        "kanji": "SƠ",
        "pronunciation": "はじめて",
        "back": "lần đầu tiên",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "ただいま。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ただいま。",
        "back": "Tôi đã về đây. (dùng nói khi về đến nhà)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "お帰りなさい。",
        "kanji": "QUY",
        "pronunciation": "おかえりなさい。",
        "back": "Anh/Chị đã về đấy à.",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "すごいですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "すごいですね。",
        "back": "Ghê quá nhỉ./ hay quá nhỉ.",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "でも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "でも",
        "back": "Nhưng",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "疲れました。",
        "kanji": "BÌ",
        "pronunciation": "つかれました。",
        "back": "Tôi mệt rồi",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "祗園祭",
        "kanji": "KỲ VIÊN TẾ",
        "pronunciation": "ぎおんまつり",
        "back": "Lễ hội Gi-ôn (lễ hội nổi tiếng nhất ở Kyoto)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "香港",
        "kanji": "HƯƠNG CẢNG",
        "pronunciation": "ホンコン",
        "back": "Hồng Kông",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "シンガポール",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "シンガポール",
        "back": "Singapore",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "毎日屋",
        "kanji": "MỖI NHẬT ỐC",
        "pronunciation": "まいにちや",
        "back": "tên một siêu thị (giả tưởng)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "ＡＣＢストア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ＡＣＢストア",
        "back": "tên một siêu thị (giả tưởng)",
        "collection_id": "23"
    },
    {
        "front": "ジャパン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ジャパン",
        "back": "tên một siêu thị (giả tưởng)",
        "collection_id": "23"
    }
]